大膽問句 有邊個留學生係黃？

開名嚟睇睇睇下有幾黃？定係篤尿黃？

無呀屌你老母根本全撚部高官仔女 死咗都唔可惜

講事實 連登仔不敢面對

Triggered

車仔麵果個咪幫襯黃店囉

分化撚又開工 拉

我等住獨立後分班二世祖身家

社區報出版計劃要大家撐

返黎幫手散播武漢肺炎，加速攬炒，但憑呢樣就夠黃啦。幫埋勇武抗爭，燒幾多間翠華先可以癱瘓香港經濟呀，又唔需要出手，你應該多謝佢地，咪阻止佢地出街。

阿叔我都未敢自稱黃 班留學生黃？

邊撚到分化？不願面對事實？

分化狗開工

黃會咁自私？

開個名嚟 邊個留學生黃？

Bob叔夠黃未？有冇返香港？

勿理分化撚

一點幾 晏都唔得閒食就開工 真辛苦

黃心穎

點自私，簡直無私，拍得住勇武派，用自己條命去攬炒。

總之帶住手環周圍走個d，唔理佢係咪黃，都要屌佢老母先

分化撚收皮

利申 留學生 每次返黎都發夢 係外國都有參加活動 網上國際戰線有幫手

留學生邊會理香港咩事
有事就返黎避
自私L

又分化 拉

幾多留學生幫手打國際線
戴住手帶周圍走個d係賤
但一樣有好多家居隔離緊囉

應該係話有邊個唔隔離嘅留學生係黃
我覺得有隔離最少十四日 翻到香港去酒店隔離係已經做到最好

你係黃 其他呢？

開名 邊啲係？多？邊到多？幾多個？

上年10-12月
全球天下制裁集會果班咩野人黎？

我

99.999% 都係黃
剩返嗰 d 太少數唔計

有fd係 但佢都唔番黎香港

真黃手足撚會而家先返香港避咩
根本而家仆返黎果啲(去狗屋傳毒/攬炒派除外)都係鬼

拉

邊啲計邊啲唔計 樓豬話事

boring

樓豬做過嘅嘢有冇Frances 1/100?

其實你知唔知好多留學生或者exchange嘅人都係黃
會去抗爭 會去做文宣
唔好係度搞分化
唔知你係讀唔成大學咩都唔知定點啦

我識幾個fd都係黃
不過我同意入面肯定大把高官同黑警子女，佢地都應該死

然後返香港播毒 我屋企有人喺英國，亦有朋友喺英國，都唔建議佢地而家返

咁你覺得外國文宣嗰d係咩人？
全部移哂民？

攬炒咁勇武都唔黃

唔黃都可以去黃店食嘢嘅姐定係有fc佢黃

大把留學黃
開名你就知佢係咪黃？你邊位？

淨計英國個tg公海已經千五人 未計其他地方
自己諗

分化撚收皮啦 整係識得屌D離地留學生
大撚把留學生有份幫手啦
自己無錢去外國讀書就係到搞分化
死窮撚

做咩要出黎割蓆？佢係黃好係藍好，割蓆對於黃黎講係分化，對於藍黎講只會加深左佢地對藍嘅歸屬感。你咁講野咩居心？當時全球文宣如果唔係海外手足會咁有回響？訓撚醒未？

不割蓆
不譴責
不篤灰

講左幾撚耐？

你肯定你拉緊？

乜黃藍係咁直接用有返香港同帶返香港黎區分？清你咁撚醒目嘅

。。點解你成個老馮咁

返香港有好多都自己book酒店隔離十四日
先不論衝出黎柒果啲出街撚
佢地留係英國咩物資都冇
又要比人杯

靜啦 我驚樓豬駁唔到呀

係啊 冇留學生係黃架咪撚戇鳩喇 出一次倫敦嘅火車費要差唔多成50鎊 仲要上年10月11月差唔多個個weekend都有集會遊行 唔黃都唔會肯個個禮拜洗幾舊水買車飛喇
不過算喇 連登大把人冇出國留過學 一直比地區局限住 出面個世界係點你哋都唔會知

佢分化撚嚟
又block一件

老實講 真係唔少係黃 (屋企做生意/狗官除外）
不過日日俾你地9屌都幾撚灰..

伸利: 英國L 隔離緊

條底褲就黃

依家出國留學都係罪繼續屌走晒啲同路人

隔離令個d人去狗屋報警我就信係黃

我中招會去藍店

我個fd 外國手足啊 dlllm 分化撚

未係 佢自己病都要死㗎
樓主就唔同啦 用把口就咩都搞掂晒

依家冇擋過子彈都唔係黃

Sorry 唔記得拉

分化狗逆市開工

pull la Ching

分化撚
pull

死開啦分化狗

多數港豬黎，起外國生活讀書吃喝玩樂，邊體會到香港面對緊咩問題

講咩啊你個柒頭舉例？佢係咪你標題所講既留學生？
後半句問有冇返香港 所以？你個腦廢架
係咪見到啲自私撚戴手帶出街就定義全部留學生冇個黃

樓豬傻閪 block多件

人哋有班留學生有海外集會
唔係你估全部海外集會都係外國人？

大把，去台灣讀書班手足係咩？

留學生都分好多種
讀foundation至到外國Phd學生都係留學生

真係燒壞腦，藍幾撚團結，黃就係咁批鬥人地唔夠黃

[929] 波士頓共匪升旗禮 我哋反共集會踩佢場 送佢大禮

Are you on9?

班帶菌者就唔係流於口號式抗爭，身體力行。

垃圾post 拉

食埋個TEA先開工LA,唔趕WOR

你屌鳩啲唔知係黃定藍嘅人
都唔屌啲真係藍絲廢老嘅支那人
不分化啊大佬
講咗10個月都仲要再分化
我識好多外國留學fd都喺外國做好多文宣
鄭若華仆街佢都在場
佢依家返咗嚟 唔通你又屌佢藍絲？
請無視分化撚
槍口對外！

好笑?

善用不推文功能

多左啦

用不推文回覆，呢張圖夠摑到佢口腫臉腫

你班人仲係要幫個打手推post 推得咁落力

留言溝淡呢啲五毛post啦。
留學生死返嚟香港之後再周街行嗰啲咪係藍囉，喺外國戰士一直幫我哋手游說議員嗰啲咪黃囉，
歡迎佢哋返嚟香港喎，因為佢哋會隔離14日。

唔好分化

我自己喺外國大
同好多大學留學生傾過
發現其實好多係深黃 或淺黃
好少係中立撚

外國戰線見住外國集會遊行
都係留學生自己一手一腳搞嘅
有啲仲要被支那閪打同侮辱
都盡力同同本地人connect

打手嚟，拉下

人地幫你打國際線又BNO平權，依家仲返嚟延續個疫情，攬炒埋班癈老，Boomer remover，你仲好意思話人

努力讀書，死讀爛讀，叫做拎到啲獎學金、支助金等等，叫有資格借埋錢過去讀書，屋企住公屋，無乜錢，靠自己。而家因為疫情返嚟，竟然俾人當係高官仔女，公平咩?無錢俾你講到有錢，係咪無錢窮人就一定係做唔到留學生?而且憑自己努力去留學，點解都要俾你批鬥?而且點解你會覺得呢班留學唔係黃?你都係證明唔到佢係藍，咁你講等於無講，如果你係黃嘅，唔好再用自己嗰套去睇其他人。如果你係玩分化，我屌你老母啦死五毛分化撚。

唔好同佢拗留學生係咪黃
根本係條irrelevant question
你批評一間黃店唔夠黃都可接受
至於留學生，就實有黃有藍架啦，根本唔會有結論
就算討論完
得出結論留學生有好多黃又點？唔夠黃咁又點？
佢哋純粹想誘導大家
係唔係都去批鬥一個群體係咪黃/係咪手足/夠唔夠黃既心態

究竟依家點先黃 ？ 尋日話食過tg先算黃 今日話中子彈 聽日呢? 係咪要做浮屍先叫黃?

你話我哋返嚟播毒 咁你哋係咪expect我哋係外國等死? 咁都叫手足？咩叫齊上齊落？litshit 班on9係抵屌 但係唔係全部外國返黎都係lit shit

再講 決定去外國讀書嘅時候 係未有社運未有疫情 有能力出去見識下有咩問題?

可能你覺得自己唔係分化撚 但係的確你係分化緊外國手足

如果繼續屌我哋可以解決到問題 咁你哋繼續啦

Bob叔六日前係英國住唔返來住

我 收皮thx
國際戰線大把手足
利申：前留學生